fufu呢鑊又激到紮紮跳(8)連登起義 推撚到路比坐監為止

入黎到可以追返post

1
2
3

同場加映 假藥黨Ruby番外篇

追擊fufu 點解唔追擊 blackruby，佢犯法喎 當人水魚賣成1500既大陸假藥除時食死人

係blackruby_恥笑窮毒撚一事上可以反映佢哋幾可悲

呢排Ruby仔同晴兒好似串左好能多。。。

致咁多位連登巴打出心出力先會有呢個post出現 感謝你地

呢個post就係要屌醒班毒撚 咪撚再哂錢去課成百幾美金
買撚埋呢d垃圾相 你地做撚爛個市仲要比班電子雞係背後笑
搞撚到佢地以為自己好撚巴閉個閪鑲鑽石咁
以下係香港同其他國家比較 就知你地幾撚on99

首先有香港代表

FUFU 100美金

晴兒 300美金

Ruby ??$美金
[/center]

韓國代表
姜仁卿 강인경 15美金

大馬代表

GatitaYan 44美金
片:
台灣代表

小丁 50 80 100美

臭雞語錄

上網不知名破解不定時更新,照舊推爆一個POST就可能揾到

成立連登倒讚幫
到各大電子G YOUTUBE 直播, IG 放低負皮,
拎到佢地關LM系統
各位手足可以提供鏈結,大量手足進入

精神

蔥蔥帶地通 毒撚帶精工(8)連登起義 推撚到路比坐監為止

已經開咗 一齊推

唔好成日改topic啦，電子雞呢d key word 又冇左

噚日1001左 唔記得po返新 諗住補返

情兒最新嗰幾張，粒的似P上去

晴兒好正
原諒啦

fufu一句"你對唔對得住自己一句良心"既連鎖反應真係好大

Cls 露又唔撚露 又冇美感 收人成千銀一個月
班on9仔係咪真係以為買多幾次有得砌

其實推呢個post好啲

有晴兒流出未？

推爆果邊加返fufu啦 今晚都會爆

一齊數吓黑歷史又一個post 啦

鯉魚王咁樣

下個Post貼返鯉魚王圖

邊個話佢正架

之前有巴打post google drive av. 有冇條link? 搵唔返

fufu 永遠都係累隊友

Fufu第一張其實幾正

完咗啦？

LM

more ar，私人珍藏左姜仁卿幾set相，真係好好J

求 Share

條韓妹好正

原來你個好姐妹都有同你一齊賣禁藥架張硯秋

仲敢開檔嘅你地
以為將啲藥落曬架就冇事？

推

開到8都未有真睛兒私影流出

留名

Mika Ying

其實佢都唔關事做咩拖埋人落水
我覺得佢就算做過雞都好 起碼佢肯大膽承認
唔會好似某啲肥婆咁
做過雞又唔認 打針又唔認 隆胸又唔認
仲要毒害人哋啲仔女

屌哪星 原來藍絲嚟

想問左定右係fufu? 咁另一個係邊個？

推到電子雞破產

出面幾個post等你推

戴眼鏡係fufu
另一個係

fufu前度咁講

同過隻雞一齊又真係柒咗啲嘅
開個襟兄弟party互相安慰下算啦
好過宜家為撐而撐仲撚柒講埋啲野成個中學生咁

其實出面有post已經講左點解電子雞咁神憎鬼厭 條仔可以收收皮

咁後生都藍 睇佢唔撚起

一定係咁啦 世事都被佢看透

超多相 放工睇下先

lm

新post? 舊爆左咩

我無睇錯丫MA

佢係男人, 佢都有去賣過相?

賣賓洲阿?

無追 路比乜水

BLACKRUBY

留意左佢好耐，有無share

Blackruby 賣禁藥令到人入院
詳情可參閱(
召喚受害人) 本地mk妹blackruby疑似賣中國製禁藥+不明來歷豐胸丸？(4)

晴兒暫時係咪得一張後入圖流出

好似係, 報左警,條友唔敢放

睇都未睇過

Thx

好人一生平安

男人老狗賣咩相呀
佢有無諗過自己有性病 仲要俾龍友笠佢帽

依到KEEP住推

爆晒未有人開

開個(9)?

有無咩新野要加?

獨力一人之力

路比如常出廣告post，想淡化賣毒藥呢件事

唔好比佢淡化到件事

Fu9係唔係摺埋左

更新吓 啲排版唔掂

推呢個po?

開(9)求唔好大改名

Ｐ牌推唔到，只好留言。

仆街又係無成份，食到痴呆都無人知

底褲fufu雅楹

有deer 牙未?

等我幫fufu插隻震蛋入去再教下佢點做人

依個晴兒都未做到，fufu真係收皮

開未

唔係推依到咩

依排做野忙

推到坐監

完啦?

無咩風聲出黎 佢地想冷處理

🍌

你放棄咗

Fufu今次應該係吸取咗上次同sigma交戰嘅經驗 所以今次唔出嚟吠

依幾日多野做

推到ruby 坐監

佢黎料

港英時期出生應該用粵英拼法Poon
Pun為漢語拼音

自稱一生未曾去過廣州⋯
但因為Call滴滴出含去廣州火車站
而上過報

表示如非必要唔去大陸

如果係必要呢？例如見親生父母

呢隻又係選擇性失明 潘書韻你幾時出嚟面對俾你爆個人資料嘅咁多位手足呀？

你個名

推吓先

攻擊MISS PUN??

佢死咗啦 不過開始賣Bra

唔開新Post講經咩

Fufu過多一頭半個月又會出黎柒

狗改不了吃屎

唔怪得覺得個pun姓怪怪地
以前佢教中文頭幾條片真係蝗味重

又突個頭出黎，到時就仆濕佢

係

推~BTW,幾時開9?

痴撚線 根本都唔撚想開咁 仆街

繼續依個先啦
無啦啦兩個post怪怪地

但唔知係咪pr做野 搞到無咩人推電子雞

真係要開9? 我唔係屋企無電腦 真係開9 今晚先開

開左9你地係咪推post先

推！班友咁臭串啊嗱

連登已成強弩之末

似係 同埋而家無流出引唔到啲人入嚟 報咗案嘅又未收到回覆

今日又死個人 又有好多post

好似已經推唔郁

今晚都未開

慘見你哋好似推唔郁
路過幫手推吓

多謝手足

都推唔郁

幫再推

見到post冇理由唔狙擊臭閪

嘩個樣

push

路過一推

點解唔剃乾淨？

推推推推推

Push